點解d巴士司機可以揸到架車咁chok..

妖，條腰好痛囉！過山車咩，成架車係咁chok !

耐唔耐就會chok 到想嘔。 到底係巴士問題定司機問題?